消息人士 : 侵侵只係美國軍方幕前代理人

On9

琴日參謀長聯席會議先出咗封簽名信畀所有軍人

究竟佢地仲要打耐飛機先肯收手

侵都批評衝國會班人 , 因為侵收到嘅情報係當日衝入國會嘅人有 95% 係沼澤嘅打手

你知唔知封信講乜 ?

1月20日之後仲繼續吹依D消息 我就見一個屌一個

係龍係蛇捱多幾日啫

算啦打少陣飛機承認侵輸左承認個世界會走向黑暗算

就係因為個心唔服, 將軍先要出信安撫下屬

反侵果D人, 有一個誤會, 就係侵時代出現的問題, 因為侵落台就會無左

呢封信唔通唔出? 個個軍方高層都要表態話支持點點點架啦

問題係以後, 基層人民同軍人已經對政權無左信任. 當你地仲左屌右屌阿侵果陣, 你知唔知根本無人支持拜登? 連BLM都係利用佢? 無左阿侵呢個箭靶, 唔同軍人又信任返政權? 基層人民, 尤其係比人趕絕禁聲果D, 又忽然信返美國政府?

成日話甚麼侵粉發夢, 反侵果D先係發夢. 習近平都識講, 今日係中國百年難得機遇, 時與勢都在中國呢面. 美國人民至少有一半已經唔信政府, 係你地白痴登粉/藍絲/progressive好似覺得可以時間可以返轉頭咁

時間唔會返轉頭, 失去的信任都唔會返黎